今日派傳單道歉既巴絲，請受小弟一拜

勇氣
毅力
無人能及

多謝

<

真心佩服佢哋
今日之後都聽到好多中間派轉返支持我哋

多謝你哋

Respect

請受小妹一拜

需要多少勇氣先能夠做到
明明錯既係政府

希望行動派下次認真諗諗點做先去行動
如何行動又可取中間派

如果呢條係橋，個劇本第一日搏屌，第二日道歉，就真係高呀

唔洗, 行動派做事唔應用綁手綁腳
如果個情況真係要衝無得諗民意
應該衝完再諗民意點搞

搞文宣搞致歉就係為左有民意去衝, 衝完一定有人鐘意有人唔鐘意, 到時再搞民意野

唔知你哋乜水

不過真係衷心感激你們

謝謝你們的付出

真心一問：

佢哋要有幾大勇氣，先夠膽周街同人彎腰鞠躬道歉？

今次呢個行動，幾乎全部係正評！

「和理非」原來都可以好犀利

其實出街派傳單唔需要太多勇氣，俾個懇樣就可以了，剛收隊

但係今日稅務大樓嗰班巴絲係真係90度彎腰鞠躬道歉喎！

緊係抵讚喇，真心相信嘅怕做，辛苦各位

香港仔傳單奇遇記
講左賤廢佬先 聲大夾惡
有個又肥又廢嘅廢佬睇完之後鬧我
擾民啊你哋成班 系度搞事
我一開始好好脾氣
指住傳單 所以對唔住啊
唔洗對唔住 你地擾民啊 做咩帶口罩
病左啊 唔好意思
成班搞亂檔 慳啲啦（手指指）落雨啦 返屋企啦！
係啊 落雨啦 你都早啲返屋企

仲有個老人家扯住我傾左半個鐘 聽左好耐我先知佢立場係踩政府 但同送中係off topic

仲有小量廢佬企系度睇完 隊返備我唔要啊！備返你

當然仲有支持我哋嘅人啦
我哋2人系樹底草叢附近派 好多蚊咬 有個姐姐見到 特登去買左支蚊怕水備我哋（應該特登去買 新包裝黎）好感動啊

仲有巿民睇完備返 以為佢又想屌7我啦 點知佢話
你冇對唔住我 備返你備有需要嘅人啦 加油！

仲有巿民會同我地講加油 我備廢佬diu7果陣 有巿 民大聲支援 廢佬先走左

周圍都有派傳單嘅年青人！有禮貌有誠意！每派一張都90度鞠躬，又講多謝！一定要出現支持！

多謝你地

多謝你地，真係好欣賞你地，請受小妹一拜

真心佩服
真係好考EQ
我睇電視見到撕爛單張個啲撚樣都想打柒

多得你地 我地先可以令更多人明白！！

不如幫手推一推上國際傳媒？

推

我好膚淺，有唔少可愛妹妹講多謝，同埋媽媽輩講加油，幫唔到你地甩身，唔好意思

多謝每位落力付出嘅手足

同衝一樣好需要勇氣
為左大局而為一樣正確既野道歉
respect

義士辛苦晒

佩服

真係勁

其實第一天係make noise , 第二天係 民意戰 輿論戰

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

乜撚野垃圾黎

圍稅局失敗，相信當日企出來義士們一定會好灰心。
但係，
正所謂綠帽唔怕戴，最緊要除得快！
今日的道歉運動正正反映香港人
能夠從錯誤中學習，不斷變通。
好快又可以捲土重來！

多謝你地既付出，放心，冇人怪你地，你地做得好好，辛苦晒你地呀